{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5300&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 소풍"
    },
    "text": "抱川遠足は5年7月にグランドオープンしました。 最高のサービスと清潔さでお返しし、バレットパーキングサービスを提供しています。 また、計5台の駐車施設を保有しており、便利な駐車が可能です。 テジン大学、チャ医科大学までは5分の距離に位置し、高品格施設を完備しています。 全客室には大型TVが設置されており、VOD映画鑑賞とWiFiをサポートしています。 特等室カップルPCとスパ浴槽も設置されており、最新型の高級ウォシュレットとプレミアム寝具類を提供しています。 清潔のために努力しており、高級使い捨て用品のみ提供し、セスコ害虫防除サービスと提携して害虫防除を実施します。 iPhone充電器もレンタルでき、会員特典はヨギオッテ提携店内規によって異なるように適用されます。 会員であることを知らせるためにはフロントにヨギオッテ会員であることをおっしゃってください。 自主イベント及びヨギオッテ会員イベントは重複適用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川遠足はいつオープンしましたか？",
            "answer": "抱川遠足は5年7月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "抱川遠足ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "抱川遠足では最高のサービスと清潔さでお返しし、バレットパーキングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "抱川遠足は何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "抱川遠足は計5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "抱川遠足はどの大学に近いですか？",
            "answer": "抱川遠足はテジン大学、チャ医科大学まで5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "抱川遠足の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "抱川遠足の全客室には大型TVが設置されており、VOD映画鑑賞とWiFiをサポートしています。"
        },
        {
            "question": "抱川遠足の特等室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "抱川遠足の特等室にはカップルPCとスパ浴槽が設置されており、最新型の高級ウォシュレットとプレミアム寝具類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "抱川遠足はどのように清潔を保っていますか？",
            "answer": "抱川遠足では清潔のために努力しており、高級使い捨て用品のみ提供し、セスコ害虫防除サービスと提携して害虫防除を実施しています。"
        },
        {
            "question": "抱川遠足では何をレンタルできますか？",
            "answer": "抱川遠足ではiPhone充電器をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "抱川遠足の会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "抱川遠足の会員特典はヨギオッテ提携店内規によって異なるように適用されます。会員であることを知らせるためにはフロントにヨギオッテ会員であることをおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "抱川遠足のイベントは重複適用できますか？",
            "answer": "抱川遠足の自主イベント及びヨギオッテ会員イベントは重複適用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 471
    }
}